今日又比人鬧啦

問少少野都比人鬧

頂硬上

多謝你